# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
# Translators:
# Ford Guo <agile.guo@gmail.com>, 2014
# malijie <tonymlj2008@126.com>, 2014
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Mayan EDMS\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-07-31 19:52-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2014-09-28 03:38+0000\n"
"Last-Translator: Ford Guo <agile.guo@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/projects/p/mayan-edms/language/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: __init__.py:96 __init__.py:154 permissions.py:7
msgid "Documents"
msgstr "文件"

#: __init__.py:98 __init__.py:109 models.py:94 views.py:75
msgid "documents"
msgstr "文档"

#: __init__.py:102
msgid "thumbnail"
msgstr "缩略图"

#: __init__.py:144
msgid "Document type"
msgstr "文档类型"

#: __init__.py:145
msgid "MIME type"
msgstr "MIME类型"

#: __init__.py:146 views.py:106
msgid "Filename"
msgstr "文件名"

#: __init__.py:147
msgid "Metadata type"
msgstr "Metadata类型"

#: __init__.py:148
msgid "Metadata value"
msgstr "Metadata值"

#: __init__.py:149
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: __init__.py:150
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: __init__.py:151
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: __init__.py:152
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: __init__.py:155
msgid "Document tendencies"
msgstr "文档趋势"

#: __init__.py:156
msgid "Document usage"
msgstr "文档使用情况"

#: __init__.py:160
msgid "Returns a list of all the documents."
msgstr "返回全部文档列表"

#: events.py:5
msgid "Document creation"
msgstr "文档创建"

#: events.py:6
#, python-format
msgid "Document \"%(content_object)s\" created by %(fullname)s."
msgstr "文档\"%(content_object)s\"由%(fullname)s创建"

#: events.py:7
#, python-format
msgid "Document \"%(content_object)s\" created on %(datetime)s by %(fullname)s."
msgstr "文档 \"%(content_object)s\" 由 %(fullname)s 于 %(datetime)s  创建"

#: events.py:13
msgid "Document edited"
msgstr "文档编辑"

#: events.py:14
#, python-format
msgid "Document \"%(content_object)s\" edited by %(fullname)s."
msgstr "文档 \"%(content_object)s\"由%(fullname)s编辑"

#: events.py:15
#, python-format
msgid ""
"Document \"%(content_object)s\" was edited on %(datetime)s by %(fullname)s."
"  The following changes took place: %(changes)s."
msgstr "%(fullname)s于%(datetime)s编辑文档\"%(content_object)s\"。修改如下：%(changes)s"

#: events.py:24
msgid "Document deleted"
msgstr "文档删除"

#: events.py:25
#, python-format
msgid "Document \"%(document)s\" deleted by %(fullname)s."
msgstr "文档 \"%(document)s\"被%(fullname)s删除。"

#: events.py:26
#, python-format
msgid "Document \"%(document)s\" deleted on %(datetime)s by %(fullname)s."
msgstr "%(fullname)s于%(datetime)s删除文档 \"%(document)s\"。"

#: forms.py:47
msgid "Page image"
msgstr "页面图片"

#: forms.py:57 forms.py:236
msgid "Contents"
msgstr "内容"

#: forms.py:90 forms.py:92
#, python-format
msgid "Document pages (%d)"
msgstr "文档页(%d)"

#: forms.py:118
msgid "Use the new version filename as the document filename"
msgstr "使用新版本文件名作为文档名称"

#: forms.py:134
msgid "Quick document rename"
msgstr "快速文档重命名"

#: forms.py:142
msgid "Version update"
msgstr "版本更新"

#: forms.py:147
msgid "Release level"
msgstr "发布级别"

#: forms.py:153
msgid "Release level serial"
msgstr "发布级别序列号"

#: forms.py:161
msgid "Comment"
msgstr "评论"

#: forms.py:167
msgid "New document filename"
msgstr "新文档文件名"

#: forms.py:231 widgets.py:48
msgid "Page"
msgstr "页面"

#: forms.py:250
msgid "Page range"
msgstr "页范围"

#: forms.py:280
msgid "Compress"
msgstr "压缩"

#: forms.py:280
msgid ""
"Download the document in the original format or in a compressed manner.  "
"This option is selectable only when downloading one document, for multiple "
"documents, the bundle will always be downloads as a compressed file."
msgstr "以原始格式或者压缩方式下载文档。此选项仅仅在下载一个文档时候有效，对多个文档，总是以压缩文件方式下载。"

#: forms.py:281
msgid "Compressed filename"
msgstr "压缩的文件名"

#: forms.py:281
msgid ""
"The filename of the compressed file that will contain the documents to be "
"downloaded, if the previous option is selected."
msgstr "如果选择了前面选项，压缩文件的文件名将包含要下载的文档"

#: links.py:39
msgid "all documents"
msgstr "所有文档"

#: links.py:40 models.py:650 views.py:706
msgid "recent documents"
msgstr "最近文档"

#: links.py:41
msgid "details"
msgstr "详细"

#: links.py:42
msgid "properties"
msgstr "属性"

#: links.py:43 links.py:44 links.py:65 links.py:88 links.py:94
msgid "delete"
msgstr "删除"

#: links.py:45 links.py:64 links.py:87 links.py:93
msgid "edit"
msgstr "编辑"

#: links.py:46 links.py:47 links.py:48
msgid "download"
msgstr "下载"

#: links.py:49
msgid "find duplicates"
msgstr "找到重复"

#: links.py:50
msgid "find all duplicates"
msgstr "找所有重复"

#: links.py:50
msgid ""
"Search all the documents' checksums and return a list of the exact matches."
msgstr "搜索全部文档的校验码，并且返回精确匹配列表。"

#: links.py:51
msgid "update office documents' page count"
msgstr "更新办公文档页面数"

#: links.py:51
msgid ""
"Update the page count of the office type documents.  This is useful when "
"enabling office document support after there were already office type "
"documents in the database."
msgstr "更新办公类型文档的页数。当支持办公文档存在于数据库时，将是有用的。"

#: links.py:52 links.py:53
msgid "clear transformations"
msgstr "清除变换"

#: links.py:54
msgid "print"
msgstr "打印"

#: links.py:55
msgid "history"
msgstr "历史"

#: links.py:56
msgid "Find missing document files"
msgstr "找缺少的文档"

#: links.py:59
msgid "Clear the document image cache"
msgstr "清除文档预览图片缓存"

#: links.py:59
msgid ""
"Clear the graphics representations used to speed up the documents' display "
"and interactive transformations results."
msgstr "清除图像信息有助于加速文档显示和变换结果交互。"

#: links.py:62
msgid "page transformations"
msgstr "页面变换"

#: links.py:63
msgid "create new transformation"
msgstr "新建变换"

#: links.py:67
msgid "page image"
msgstr "页面图片"

#: links.py:68
msgid "page text"
msgstr "页面文本"

#: links.py:69
msgid "edit page text"
msgstr "编辑页面文本"

#: links.py:70
msgid "next page"
msgstr "下一页"

#: links.py:71
msgid "previous page"
msgstr "前一页"

#: links.py:72
msgid "first page"
msgstr "第一页"

#: links.py:73
msgid "last page"
msgstr "最后页"

#: links.py:74
msgid "zoom in"
msgstr "放大"

#: links.py:75
msgid "zoom out"
msgstr "缩小"

#: links.py:76
msgid "rotate right"
msgstr "右旋转"

#: links.py:77
msgid "rotate left"
msgstr "左旋转"

#: links.py:78
msgid "reset view"
msgstr "重置视图"

#: links.py:81
msgid "versions"
msgstr "版本"

#: links.py:82
msgid "revert"
msgstr "恢复"

#: links.py:85
msgid "document type list"
msgstr "文档类型清单"

#: links.py:86 views.py:864
msgid "document types"
msgstr "文档类型"

#: links.py:89 views.py:958
msgid "create document type"
msgstr "创建文档类型"

#: links.py:91
msgid "filenames"
msgstr "文件名"

#: links.py:92
msgid "add filename to document type"
msgstr "添加文件名到文档类型"

#: literals.py:15
msgid "final"
msgstr "最终"

#: literals.py:16
msgid "alpha"
msgstr "阿尔法"

#: literals.py:17
msgid "beta"
msgstr "贝塔"

#: literals.py:18
msgid "release candidate"
msgstr "候选版本"

#: literals.py:19
msgid "hotfix"
msgstr "快速修复"

#: models.py:60
msgid "name"
msgstr "名称"

#: models.py:71 models.py:81 models.py:544 views.py:894 views.py:923
#: views.py:928 views.py:971 views.py:1017 views.py:1051 views.py:1092
msgid "document type"
msgstr "文档类型"

#: models.py:72
msgid "documents types"
msgstr "文档类型"

#: models.py:82
msgid "description"
msgstr "描述"

#: models.py:83
msgid "added"
msgstr "1⃣️已添加"

#: models.py:93 models.py:313 models.py:639 views.py:195 views.py:308
msgid "document"
msgstr "文档"

#: models.py:102
msgid "Uninitialized document"
msgstr "未初始化的文档"

#: models.py:300
#, python-format
msgid "Major %(major)i.%(minor)i, (new release)"
msgstr "主版本 %(major)i.%(minor)i, (新发布)"

#: models.py:301
#, python-format
msgid "Minor %(major)i.%(minor)i, (some updates)"
msgstr "次版本 %(major)i.%(minor)i, (部分更新)"

#: models.py:302
#, python-format
msgid "Micro %(major)i.%(minor)i.%(micro)i, (fixes)"
msgstr "微版本 %(major)i.%(minor)i.%(micro)i, (修复)"

#: models.py:314
msgid "mayor"
msgstr "主"

#: models.py:315
msgid "minor"
msgstr "次"

#: models.py:316
msgid "micro"
msgstr "微"

#: models.py:317
msgid "release level"
msgstr "发布级别"

#: models.py:318
msgid "serial"
msgstr "序列号"

#: models.py:319
msgid "timestamp"
msgstr "时间戳"

#: models.py:320 views.py:1157
msgid "comment"
msgstr "评论"

#: models.py:323
msgid "file"
msgstr "文件"

#: models.py:327
msgid "checksum"
msgstr "校验码"

#: models.py:331 models.py:332 models.py:561
msgid "document version"
msgstr "文档版本"

#: models.py:420
msgid ""
"This document's file format is not known, the page count has therefore "
"defaulted to 1."
msgstr "次文档格式未知，所以页数默认是 1"

#: models.py:545 views.py:1153
msgid "filename"
msgstr "文件名"

#: models.py:546 views.py:978
msgid "enabled"
msgstr "可用"

#: models.py:553
msgid "document type quick rename filename"
msgstr "根据文档类型快速修改文件名"

#: models.py:554
msgid "document types quick rename filenames"
msgstr "根据文档类型快速修改文件名"

#: models.py:562
msgid "content"
msgstr "内容"

#: models.py:563
msgid "page label"
msgstr "页面名"

#: models.py:564
msgid "page number"
msgstr "页面数"

#: models.py:567
#, python-format
msgid "Page %(page_num)d out of %(total_pages)d of %(document)s"
msgstr "文档%(document)s页%(page_num)d超出%(total_pages)d"

#: models.py:575 models.py:618
msgid "document page"
msgstr "文档页面"

#: models.py:576
msgid "document pages"
msgstr "文档页面"

#: models.py:593
msgid "Enter a valid value."
msgstr "输入有效值"

#: models.py:619 views.py:1214
msgid "order"
msgstr "排序"

#: models.py:620 views.py:1215 views.py:1278 views.py:1309
msgid "transformation"
msgstr "变换"

#: models.py:621 views.py:1216
msgid "arguments"
msgstr "参数"

#: models.py:621
msgid "Use dictionaries to indentify arguments, example: {'degrees':90}"
msgstr "使用字典来标识参数，比如：{'degrees':90}"

#: models.py:629
msgid "document page transformation"
msgstr "文档页面变换"

#: models.py:630
msgid "document page transformations"
msgstr "文档页面变换"

#: models.py:638
msgid "user"
msgstr "用户"

#: models.py:640
msgid "accessed"
msgstr "访问"

#: models.py:649
msgid "recent document"
msgstr "最近文档"

#: permissions.py:9
msgid "Create documents"
msgstr "创建文档"

#: permissions.py:10
msgid "Edit document properties"
msgstr "编辑文档属性"

#: permissions.py:11
msgid "Edit documents"
msgstr "编辑文档"

#: permissions.py:12
msgid "View documents"
msgstr "查看文档"

#: permissions.py:13
msgid "Delete documents"
msgstr "删除文档"

#: permissions.py:14 views.py:365
msgid "Download documents"
msgstr "下载文档"

#: permissions.py:15
msgid "Transform documents"
msgstr "变换文档"

#: permissions.py:16
msgid "Execute document modifying tools"
msgstr "执行文档修改工具"

#: permissions.py:17
msgid "Revert documents to a previous version"
msgstr "恢复文档到前一版本"

#: permissions.py:18
msgid "Create new document versions"
msgstr "新建文档版本"

#: permissions.py:20
msgid "Documents setup"
msgstr "文档设置"

#: permissions.py:22
msgid "View document types"
msgstr "查看文档类型"

#: permissions.py:23
msgid "Edit document types"
msgstr "编辑文档类型"

#: permissions.py:24
msgid "Delete document types"
msgstr "删除文档类型"

#: permissions.py:25
msgid "Create document types"
msgstr "创建文档类型"

#: statistics.py:46
#, python-format
msgid "Document types: %d"
msgstr "文档类型：%d"

#: statistics.py:50
#, python-format
msgid "Minimum amount of pages per document: %d"
msgstr "每个文档的最小页数： %d"

#: statistics.py:51
#, python-format
msgid "Maximum amount of pages per document: %d"
msgstr "每个文档的最大页数：%d"

#: statistics.py:52
#, python-format
msgid "Average amount of pages per document: %f"
msgstr "每个文档的平均页数：%f"

#: statistics.py:65
#, python-format
msgid "Documents in database: %d"
msgstr "数据库中文档数：%d"

#: statistics.py:70
#, python-format
msgid "Documents in storage: %d"
msgstr "存储中文档数：%d"

#: statistics.py:72
#, python-format
msgid ""
"Space used in storage: %(base_2)s (base 2), %(base_10)s (base 10), %(bytes)d"
" bytes"
msgstr "存储使用空间：%(base_2)s (base 2), %(base_10)s (base 10), %(bytes)d字节"

#: statistics.py:81
#, python-format
msgid "Document pages in database: %d"
msgstr "数据库中文档页数：%d"

#: views.py:100
msgid "Date added"
msgstr "添加日期"

#: views.py:101
msgid "Time added"
msgstr "添加时间"

#: views.py:102
msgid "UUID"
msgstr "UUID"

#: views.py:107
msgid "File mimetype"
msgstr "文件mimetype"

#: views.py:107 views.py:108
msgid "None"
msgstr "无"

#: views.py:108
msgid "File mime encoding"
msgstr "文件mime编码"

#: views.py:109
msgid "File size"
msgstr "文件大小"

#: views.py:110
msgid "Exists in storage"
msgstr "在存储中存在"

#: views.py:111
msgid "File path in storage"
msgstr "在存储中的文件路径"

#: views.py:112
msgid "Checksum"
msgstr "校验码"

#: views.py:113
msgid "Pages"
msgstr "页面"

#: views.py:124
#, python-format
msgid "document properties for: %s"
msgstr "文档: %s的属性"

#: views.py:146
msgid "document data"
msgstr "文档数据"

#: views.py:170 views.py:481
msgid "Must provide at least one document."
msgstr "必须至少提供一个文档"

#: views.py:186
msgid "Document deleted successfully."
msgstr "文档删除成功"

#: views.py:188
#, python-format
msgid "Document: %(document)s delete error: %(error)s"
msgstr "文档%(document)s删除出错: %(error)s"

#: views.py:203
#, python-format
msgid "Are you sure you wish to delete the document: %s?"
msgstr "确定要删除文档%s么？"

#: views.py:205
#, python-format
msgid "Are you sure you wish to delete the documents: %s?"
msgstr "确定要删除文档：%s么？"

#: views.py:239
#, python-format
msgid "Document \"%s\" edited successfully."
msgstr "文档\"%s\"编辑成功。"

#: views.py:300
msgid "documents to be downloaded"
msgstr "文档将被下载"

#: views.py:309 views.py:1137
msgid "version"
msgstr "版本"

#: views.py:366
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: views.py:368
msgid "Return"
msgstr "返回"

#: views.py:397
#, python-format
msgid "duplicates of: %s"
msgstr "重复：%s"

#: views.py:409
msgid "Are you sure you wish to find all duplicates?"
msgstr "确定要查找所有重复么？"

#: views.py:410 views.py:468 views.py:536
msgid "On large databases this operation may take some time to execute."
msgstr "在大数据中，此操作将比较耗时。"

#: views.py:433
msgid "duplicated documents"
msgstr "重复文档"

#: views.py:459
#, python-format
msgid ""
"Page count update complete.  Documents processed: %(total)d, documents with "
"changed page count: %(change)d"
msgstr ""

#: views.py:467
#, python-format
msgid ""
"Are you sure you wish to update the page count for the office documents "
"(%d)?"
msgstr ""

#: views.py:499
#, python-format
msgid ""
"All the page transformations for document: %s, have been deleted "
"successfully."
msgstr ""

#: views.py:501
#, python-format
msgid ""
"Error deleting the page transformations for document: %(document)s; "
"%(error)s."
msgstr ""

#: views.py:507
msgid "document transformation"
msgstr ""

#: views.py:516
#, python-format
msgid ""
"Are you sure you wish to clear all the page transformations for document: "
"%s?"
msgstr ""

#: views.py:518
#, python-format
msgid ""
"Are you sure you wish to clear all the page transformations for documents: "
"%s?"
msgstr ""

#: views.py:546
msgid "missing documents"
msgstr ""

#: views.py:562 views.py:604
#, python-format
msgid "details for: %s"
msgstr "%s的详细信息"

#: views.py:623
msgid "Document page edited successfully."
msgstr "文档页面修改成功"

#: views.py:632
#, python-format
msgid "edit: %s"
msgstr "编辑：%s"

#: views.py:649
msgid "There are no more pages in this document"
msgstr "此文档中无更多页"

#: views.py:667
msgid "You are already at the first page of this document"
msgstr ""

#: views.py:812
#, python-format
msgid "print: %s"
msgstr "打印： %s"

#: views.py:884
msgid "Document type edited successfully"
msgstr "文档类型编辑成功"

#: views.py:887
#, python-format
msgid "Error editing document type; %s"
msgstr ""

#: views.py:892
#, python-format
msgid "edit document type: %s"
msgstr ""

#: views.py:915
#, python-format
msgid "Document type: %s deleted successfully."
msgstr ""

#: views.py:917
#, python-format
msgid "Document type: %(document_type)s delete error: %(error)s"
msgstr ""

#: views.py:932
#, python-format
msgid "Are you sure you wish to delete the document type: %s?"
msgstr ""

#: views.py:933
msgid ""
"The document type of all documents using this document type will be set to "
"none."
msgstr ""

#: views.py:949
msgid "Document type created successfully"
msgstr ""

#: views.py:952
#, python-format
msgid "Error creating document type; %(error)s"
msgstr ""

#: views.py:970
#, python-format
msgid "filenames for document type: %s"
msgstr ""

#: views.py:1001
msgid "Document type filename edited successfully"
msgstr ""

#: views.py:1004
#, python-format
msgid "Error editing document type filename; %s"
msgstr ""

#: views.py:1009
#, python-format
msgid "edit filename \"%(filename)s\" from document type \"%(document_type)s\""
msgstr ""

#: views.py:1018 views.py:1044 views.py:1052
msgid "document type filename"
msgstr ""

#: views.py:1036
#, python-format
msgid "Document type filename: %s deleted successfully."
msgstr ""

#: views.py:1038
#, python-format
msgid ""
"Document type filename: %(document_type_filename)s delete error: %(error)s"
msgstr ""

#: views.py:1054
#, python-format
msgid ""
"Are you sure you wish to delete the filename: %(filename)s, from document "
"type \"%(document_type)s\"?"
msgstr ""

#: views.py:1079
msgid "Document type filename created successfully"
msgstr ""

#: views.py:1082
#, python-format
msgid "Error creating document type filename; %(error)s"
msgstr ""

#: views.py:1088
#, python-format
msgid "create filename for document type: %s"
msgstr ""

#: views.py:1106
msgid "Document image cache cleared successfully"
msgstr ""

#: views.py:1108
#, python-format
msgid "Error clearing document image cache; %s"
msgstr ""

#: views.py:1114
msgid "Are you sure you wish to clear the document image cache?"
msgstr ""

#: views.py:1131
#, python-format
msgid "versions for document: %s"
msgstr "文档：%s的版本"

#: views.py:1141
msgid "time and date"
msgstr "时间和日期"

#: views.py:1145
msgid "mimetype"
msgstr "媒体类型"

#: views.py:1149
msgid "encoding"
msgstr "编码"

#: views.py:1180
msgid "Document version reverted successfully"
msgstr ""

#: views.py:1182
#, python-format
msgid "Error reverting document version; %s"
msgstr ""

#: views.py:1189
msgid "Are you sure you wish to revert to this version?"
msgstr ""

#: views.py:1190
msgid "All later version after this one will be deleted too."
msgstr ""

#: views.py:1210
#, python-format
msgid "transformations for: %s"
msgstr ""

#: views.py:1239
msgid "Document page transformation created successfully."
msgstr ""

#: views.py:1248
#, python-format
msgid "Create new transformation for page: %(page)s of document: %(document)s"
msgstr ""

#: views.py:1267
msgid "Document page transformation edited successfully."
msgstr ""

#: views.py:1280
#, python-format
msgid "Edit transformation \"%(transformation)s\" for: %(document_page)s"
msgstr ""

#: views.py:1300
msgid "Document page transformation deleted successfully."
msgstr ""

#: views.py:1311
#, python-format
msgid ""
"Are you sure you wish to delete transformation \"%(transformation)s\" for: "
"%(document_page)s"
msgstr ""

#: widgets.py:57
#, python-format
msgid "Page %(page_num)d of %(total_pages)d"
msgstr ""

#: widgets.py:62
msgid "Details"
msgstr "详细"

#: widgets.py:65
msgid "Click on the image for full size preview"
msgstr "点击图像预览实际尺寸"

#: widgets.py:81
msgid "document page image"
msgstr "文档页面图像"

#: conf/settings.py:38
msgid ""
"Maximum number of recent (created, edited, viewed) documents to remember per"
" user."
msgstr ""

#: conf/settings.py:39
msgid "Amount in percent zoom in or out a document page per user interaction."
msgstr ""

#: conf/settings.py:40
msgid ""
"Maximum amount in percent (%) to allow user to zoom in a document page "
"interactively."
msgstr ""

#: conf/settings.py:41
msgid ""
"Minimum amount in percent (%) to allow user to zoom out a document page "
"interactively."
msgstr ""

#: conf/settings.py:42
msgid "Amount in degrees to rotate a document page per user interaction."
msgstr ""

#: templates/document_types_help.html:3
msgid "What are document types?"
msgstr "什么是文档类型？"

#: templates/document_types_help.html:4
msgid ""
"Document types define a class that represents a broard group of documents, "
"such as: invoices, regulations or manuals.  The advantage of using document "
"types are: assigning a list of typical filenames for quick renaming during "
"creation, as well as assigning default metadata types and sets to it."
msgstr ""

#: templates/recent_document_list_help.html:3
msgid "What are recent documents?"
msgstr "什么是近期文档？"

#: templates/recent_document_list_help.html:4
#, python-format
msgid ""
"Here you will find the latest %(recent_count)s documents you have either "
"created or edited in any way."
msgstr "此处将显示你最近创建或者修改的%(recent_count)s条文档。"

#~ msgid "preview"
#~ msgstr "preview"

#~ msgid "Document statistics"
#~ msgstr "Document statistics"

#~ msgid "upload new documents"
#~ msgstr "upload new documents"

#~ msgid "clone metadata"
#~ msgstr "clone metadata"

#~ msgid "documents of this type"
#~ msgstr "documents of this type"

#~ msgid "documents of type \"%s\""
#~ msgstr "documents of type \"%s\""

#~ msgid "step 1 of 3: Document type"
#~ msgstr "step 1 of 3: Document type"

#~ msgid "step 2 of 3: Metadata selection"
#~ msgstr "step 2 of 3: Metadata selection"

#~ msgid "step 3 of 3: Document metadata"
#~ msgstr "step 3 of 3: Document metadata"

#~ msgid "Next step"
#~ msgstr "Next step"
